唔計家用保險，一個月用$2500 我覺得其實都夠

返工車錢食飯約 $1200 一個月
電話費 $200
日常用品$200
剪髮 $100
一個星期放假可以同fd 食一餐$200

其實好夠用

單身

1200
你係唔搭車定唔食飯？

搭車我來回$8 ， 飯錢約$40 一餐

同你差唔多
但電話費100蚊
無朋友
唔買野
一個月用1,300左右

$40 x 22 = $880 炸

我都$100電話費，但我仲要幫呀媽交埋

個個月咁會好悶

返工真係出面食一餐，晚飯屋企食

一個月 自己所有洗費用三千左右
包晚餐 午餐 買衫褲鞋
晚餐自己煮 其實慳唔小

屌
計屋企不如咪撚計啦
屋企囉5包麵番公司食早午, 晚番屋企食
叫老豆車番工

洗屋企錢重好意思話夠用?

衫褲鞋我都用幾年，好少買

屋企食 其實即係家用有部份係你個人洗費.

都係

邊到返工可以40蚊一餐飯?你食咩?

我果區特別平少少。其實$38 就得，一般午餐碟頭都有

2500 仲有無買保險？

有啦 $1000 一個月，不過唔計入個人洗費啦

乜都唔計一定得啦，我都可以話我自己出去租屋2000蚊其實都夠洗，唔計屋租唔計水電唔計車錢嘅話。

過多幾年你屋企退哂休都無得唔比

唔計個人開支姐，有比緊

邊區返邊區?

何超蓮: 一個月$1000都夠用

住: 爸爸比
車: 爸爸比
買野: 爸爸比
食: 爸爸比

仲有$1000可以儲添

深水埗返奧運

巴打食飯轉帶飯啊麻!
見到8蚊一日返20日都係160蚊
電話費轉儲值卡 60蚊一個月
日常用品 唔知你每日打幾多次飛機 CUT唔到
剪髮 依家10分鐘都係60蚊到, 2個月一次 都係30蚊

總結:
返工車錢食飯約 $160 一個月
電話費 $60
日常用品$200
剪髮 $30
一個星期放假可以同fd 食一餐$200
過得再頹D先對得住自己

餐餐屋企野會食死

點會!
我見身邊D人都係咁食

咁痴線

我車錢已經去左1200

的士？

搵4皮野一個月

最慳果個月大慨用4000蚊到（用係自己度）

食飯搭車+冇乜出去食飯

而加已經好少買野

電子野好少壞，衫褲 因為番工冇要求，日日著頹Tee牛仔褲

用錢都係用係屋企人度，請食好飯，請去旅行

HA canteen $27~$3x搞得掂

你梗係未試過過海返工定係你其實從來未試過去港島區。

咁做人黎做咩呢d叫生存唔係生活

你住大西北過海？

我唔係唔想用，冇野要用 一到五返工，星期六/ 日 fd 行山出街飲野食飯。 行程已經好Full

sor 我兩千已足夠

無女無朋友

你係咪香港人黎架
九龍東去中環地鐵來回已經要接近30蚊 未計唔近地鐵站要轉小巴巴士嗰啲
大西北更加唔使講
可以買地鐵月票慳啲 但係週末唔出街咩

巴打洗咁少
平時坐監 要好好善待自己

弱智真係弱智 唔係扮

所以我唔會簡返得遠既工做 地鐵時間長都難頂，如果仲要出左地鐵轉車，你做埋我果份

Hello

放埋聽日 又要返去坐監
唯有放假去食下野玩下 唔係我驚我會斬人

完啦

買餸貴唔貴？大約一晚要幾錢

我每日等2點食30蚊飯

搵幾多

我估樓豬20-25歲

認真, 帶飯真係慳好多
番工坐車一個月300蚊
一個星期出一次街食飯, 盡量300蚊內兩個人
再加其他垃垃圾圾費用支出, 我諗到一個月駛1000蚊頂盡
剩低的人工可以草

用$1000

其實重要係我d fd 都唔大洗，食咩都得 活動又多數唔太用錢

哦

我覺得樓主係返緊暑假工嗰啲學生
學生車費 又係自己比lunch一餐

正常

我果度有得拍MTR$2

頭髮自己剪，行路返工帶飯，出街食飯叫朋友請，電話用Wi-Fi，差唔多零開支添不過同個廢物冇咩分別

毒撚冇咩娛樂，打下機就可以一日
旅行都唔多去
扣埋家用
一個月平均草20k up

一年儲240 k

如果你係男人我為你好悲哀
計呢啲婆那數不如搵多啲錢
真係好撚肉酸

我屋企同公司附近都有得拍
一個月就慳80蚊了

但草極都草唔到首期⋯⋯
好就好在女友人工仲高過我
但草嘅仲少過我⋯
唉

時間問題姐

搭車都成30幾

日日有得拍就唔係咁講，積少成多

屋企都有得拍，屈機

電話費可以再減100

剪髮100有啲貴,60$速剪,再慳啲搵後巷廢老剪 20~30$

日常用品$200咁多 ,直接用屋企算啦

咁就幫你慳340

你剪頭去QB？

唔係，屋企附近有相熟

搭車400
食飯1500
家用4000

無朋友無女朋友同同事唔熟
每日返去同星期六日就打ps4
衫褲幾年先買一次

基本上除左出新game就唔會再洗錢
諗起都覺得自己好毒

林鄭1個月400K.

咁正，我見依加正常小小既髮型屋洗剪都要兩舊

扣埋MPS搵$30,000一個月
車費：$1,200
食：$,2000
買下野：$2,000

每個月儲到$23,000
做左野11個月儲到20萬因為有時去下旅行又食下貴野咁
計埋每年有大約10%人工增長，希望3,4年儲到100萬

$1900

神科？

唔計家用, 但就日日淨係食一裒係用自己錢 U WIN

無女朋友同朋友其實唔難

專科但唔係醫護
本身份人冇咩野買真係差幾遠
同埋最緊要係唔洗比家用

唔洗比家用

習慣左就唔係問題

家用真係害人不淺
我唔洗比但間中請下佢地去旅行食大餐佢地仲開心

但我唔覺得我生活質素差 雖然唔係好

都係。如果有車，租車泊車都月月計錢，到時就唔會慳

有邊個想係大西北過海返工㗎，大部分人都無得揀

車費700
早餐40/day
午餐60-130/day
晚餐好難計

食屋企住屋企
屋企開消全部ignore
比家用叫害人不淺
呢種理直氣壯真係好難學到

你仆街啦 好撚型呀你

唔使交保險電話費？我搵4皮一個月
上個月交埋保險同電話費都只係使咗2千幾蚊
不過另外要比家月同供樓